深夜音樂 謝安琪 悼念烈士

聽到都心痛

比dislike個d人係咩心態 連64都夠薑唱出嚟歌手而家香港淨返幾多個？麻煩珍惜

琴晚好似去左唱歌。搵真銀
做b餐啦
人會變 唔好再神化佢

藝人schedule咗嘅演出表演你估係呢一兩個星期先編排嘅咩
今時今日公眾人物肯出聲已經係對我哋最大嘅鼓舞